有冇可能一隻遊戲真係整到中槍即傷(行動唔到)或者即死

好奇仲有冇人會玩依隻遊戲
有d遊戲明明係玩緊既時候中幾多槍、中幾多招都冇事
但係因為劇情需要，中一槍/中一刀就死左
都覺得幾搞笑
就好似某隻大作，明明d人係槍戰都唔知中左幾多槍，但劇情一槍就掛左
又或者明明係隻遊戲度連導彈都食過，但就一刀比人殺死左...真係幾冇代入感

btw最痴線應該係隻遊戲角色死哂所有存檔刪除有冇人會挑戰架呢

Escape from Tarkov

自己查下幾hardcore
扮緊工打唔到咁多字介紹

已經有，詳細google樓上

call of duty 好似有得較

hell let loose

最痴線應該係隻遊戲角色死哂所有存檔刪除
刷裝game d 天梯咪咁

好撚難玩真係 後悔買左 唔係隻驚唔好 而係太hardcore

無時間心力去學真係唔好買

state of decay 雖然唔係被屍咬一野就死
但係個角色死左就死左, 所以每次出去殺屍/殺人果陣都要特別小心

改槍都改到癲 又要食野
又冇準星
仲要唔知自己仲有幾多子彈剩

不如問下有無一隻FPS 嘅視覺係做得真實先啦

Rainbow six

魂斗羅

Super Mario Bros.

以前啲game都係一下死

呢隻太大壓力 又好難玩得好

放左工無乜心機玩

超音鼠

魔界村

Squad

大把hardcore fps games: red orchestra, rising storm, squad,post scriptum, hell let loose, ARMA, insurgency等等

舊時有隻武侍道之忍，1 on 1 一刀死，有冇巴打玩過？

有d離題 自

但好真實 好好玩

中段對面有隻用槍，勁仆街